莫拉達同盧卡古有一個共通點

兩個都係淨係識得對廢隊入波

獌狗偷偷留下負評

😂😂😂😂😂

又抽

呢個真

駁唔到

高汁

又用廢隊刷數據

指桑罵槐

你啱 駁唔到

好撚高汁

真

環保post

乜咁講野呀

.....駁唔刀